禍從口出！正妹一句話… 被淋99度熱水毀了

浙江溫州一名林姓正妹在某餐廳吃火鍋時，因為說了一句不尊重的話，遭服務生淋了99度滾燙熱水毀容，此事件在當地造成轟動。

據了解，林女事發時要求服務生加湯，但服務生正在忙，林女卻毫不客氣的喊：「那個誰，趕快過來加點湯，湯乾了怎麼吃？」。服務生則淡淡回應：「鍋裡不是還有水，忙完就去給你加湯」。

林女聽到服務生的回應很不滿，且覺得加湯速度太慢，便生氣表示要向經理投訴。服務生則不高興的說：「不要把你的壞情緒帶到我的工作中」，林女便沒向經理投訴。

服務生原以為沒事了，但過沒多久卻被經理叫過去告知，林女已投訴到微博，服務生便生氣對林女：「我有什麼做錯的地方你可以告訴我，為什麼在微博上投訴，能不能把微博刪掉？」。

不料林女不僅沒有刪除微博，還兇惡的回說：「喊你加湯，速度這麼慢，你他媽是誰啊！讓我刪微博就刪微博。」服務生再次懇求，林女依然一臉不屑：「你他媽誰啊！刪不刪是我的事。」。

服務生一怒之下，便到開水間用塑膠盆接了一盆99度的滾燙熱水，朝林女頭上澆下去，林女當場肩膀，手臂，臉部被燙傷，全身燙傷面積高達42%，臉部幾近毀容。

抵啦 正臭雞 比狗公縱壞哂

依家幫你加湯喇滿意未

抵撚死啦支那雞
整完容之後毀容,打回原形唧

兩個都冇禮貌，狗咬狗骨

哈哈 正妹還是要乖乖哦

條女本來好似幾靚

「那個誰，趕快過來加點湯，湯乾了怎麼吃？」

單係呢句都想淋鳩佢

大陸西果副嘴臉可以想像到當時有幾仆街
扯高把聲,加埋D西樣,抵撚死

唔明有咩問題，個膚嗚員問題啦。
西客幾時都有，呢d正常架wow。但係用熱水淋係咪做多左

抵啦

佢被人投訴喎，求你del左佢，仲要串柒柒

係做多左，不過個西客抵死咋嘛

佢串柒柒唔代表淋熱水啱，但本人就覺得十分痛快

閪女人唔好彩遇到做到躁狂症既飲食業員囉

唔講以為去左高級餐廳食野，又係俾少少錢當大爺咁，人地明明都有覆叫等一陣

遇著個痴線有做多同小?

抵撚死

好心涼

見到呢D法律制裁唔到既仆街最後自食其果好撚爽

del咩鬼，老奉架咩。

係唔係唔del就要淋滾水啊。

成班都痴線既，可以無視淋水個件

唔del都唔應該淋
但淋左，大家覺得好撚爽啊

抵撚死 爽

要頒好市民獎

幫佢個人加湯

ok 接受你咁直白

未毀容都仲有條黑線 毀左容直頭唔遮

以後點見人

整完容 再毀容

啲人對飲食業員工既態度真係好差
以為自己俾咗錢就大曬
大家都係人 俾啲禮貌同尊重有冇咁難呀

要摧毀一個女人真係好撚容易

等下好似要死咁 依加咪抵死自作自受

温州女人不嬲臭串，抵啦

塊面啲膠應該溶鳩哂

##fatc

抵撚死唔撚尊重人的後果
如果發生係港女身上一定請小鳳姐

會再去倒多一盤
係條女塊面倒落去

服務員唔小心的
捧唔實煲水

係抵撚死既

微博真係用途廣泛，咁撚樣都可以制造禍端，果然係支那十大發明，不過支那人用乜都搞衰晒唔係第一日

咪加比你囉 白灼雞肉

建議有女性華人的地方，就實行明代個種國家妓院，品德唔好四周惹事的送往呢d雞場被教育下。十幾年後整體女性華人的道德應該會有明顯提升。

2邊都chi lun sin

狗咬狗 打和啦

我諗佢成功左 成個微博account 都會del

個女人就算把口衰都罪不致毀容掛，你地係咪癡咗線

係大陸人諗野先咁癲
你打佢一身咪算

等睇連登仔寸柒柒被淋滾水

你都On9
個侍應返工喳
返工比你無理取鬧嫁？

你他媽誰呀，我喜歡倒你水是我的事

講真兩個都有問題

抵撚死到呢
睇下個啲臭雞仲敢唔敢學到好似佢咁撚串 以為有個臭錢樣汁靚少少 就當自己大帝 周圍睇人唔起

唔毀容唔識驚咁梗係要毀啦

不用那麼細 大家都是中國人

本身可能仲有少少同情，但係見到係大陸人就求鳩其啦

本身樣點？

副臭嘴臉溶咗

好波
一死一打靶

睇下巴都知整容
所以毀左都唔使驚
再整過

係香港服務業成日比人屌老母嫁啦

即刻變”熟”女

支那狗抵撚死

服務生便生氣對林女：「我有什麼做錯的地方你可以告訴我，為什麼在微博上投訴，能不能把微博刪掉？」。

屌，我真係好憎呢啲人
一開始咪兜口兜面同你講左囉
你唔理
話同經理投訴，仲寸柒柒
好喇到俾經理屌喇
先話有咩做錯可以同佢講
扮唔知，扮無辜
其實根本係自己一路由得件事惡化
同呢啲撒賴人做朋友好撚火滾

普天同慶，喜聞樂見

你咪試下學下佢咯 繼續囂張 遲早一鑊架je
呢啲叫上得山多⋯

點解唔係發生係香港

顧客不是上帝，
應有尊重是有的。

呢件事後續

呢位17歲侍應被判坐22個月
蠻客被診斷終生燙傷傷殘，亦冇得為初生BB餵奶
公司賠40萬人民幣

聽講個侍應係山長水遠，靠呢份工搵食，估計被人斷生計，無野可輸之下索性駛橫手

以班港女啲閪格應該好快就發生

睇到片覺得好撚痛....

侍應的自白

背景：據聞侍應係單親家庭，自細冇老母，而個客責罵期間不停屌佢老母，觸犯底線，動下殺機

有人同佢生B先算啦

條仔坐22個月又一條好漢
條女就一世啦

凡事留一事呢啲做人道理都唔識?人地都扮死狗求你 刪個po有幾難?
恃住有道理去到盡最後咪雙輸

不過件事都三年前了，上網可以搵到更多資料
我睇人分享，話間火鍋店後來都經營不善，執左

自膠

啲眼耳口鼻假既
淥熟左唔用得咪換過啲新既囉

其實幾抵玩
咁樣淋人最多坐幾碌 大陸可能唔洗添
咁就可以毀左條女一生

狗咬狗

照咁睇都冇乜過火既言論完全未至於毁人容
最多互屌出氣，咁樣就咁撚大動作真係令人覺得好危險

啱呀

支那狗咬狗特別好睇

咁樣比人侮辱
都唔反擊
仲算係人

佢坐監已付出代價

日後點扮上菜阿

抵死

無禮貌，人地忙緊仲要投訴人，等一陣唔洗死，依家慘過死

好正

巴打唔記得呢度連登？你走先，我幫你頂幾嘢

有無保護埋右？

做我好

諗起平時連登啲飲食業post班侍仔俾客撚最多淨係夠膽私私縮縮玩加料
再唔係就去埋啲咩fb page 圍爐
上網鬧完就谷住度氣繼續做狗俾客屌
真搞笑

嗱 人哋呢啲就真勇武喇
不過你班港豬身嬌肉貴遊個行都驚犯法夠閪膽咩
叫你屌返個客轉頭都唔敢啦

奉勸你班侍仔睇完個post自high完好準時返工俾客撚喇
你知聖誕個個放假都出街食飯㗎啦
要啲客等就唔好啦

根本兩個都有問題，個服務員唔識控制情緒又係on9
不過條大陸西又係抵撚死，心都涼埋

幾時淋埋你

個服務員好撚癲

正確服務態度

唔del會扣人工,你返你老母閪度兒登仔

同經理投訴無所謂
微博就咁大影響力😯😯

唔係

條女依加點

即係對奶都毀埋

侍應唔0岩 應該一早幫佢加水

等佢唔洗投訴

直接入廠

又唔係藝人，又毀容，邊會有人理。斷估都做老姑婆，有男友都飛咗佢啦

支那人沒有一個是無辜的

淥麵變咗淥面

個客係串既，但做侍應咁低eq 咪要淋好撚多人？

對正個頭headshot, 專業精神

係

個侍應爛命一條， 無成本

d支那雞有 d好 q蠢，eq又低
有咩唔滿意，想搞9 人
食完先搞人啦

e家真係抵到爛塊面

服務員明顯唔岩啦 EQ又低
服務業就應該以客為主啦
客人永遠是對架嘛

不過我好支持佢咁做
欣賞佢既勇氣

話痴線果班係做開西客定未遇過西客？
服務員要接受刑法 你可以話佢抵死
但條八婆仲抵死

咁駛唔駛有咁嘅懲罰？

大家付出大家既代價
爽

攬炒

我咁講一句就叫囂張

啱唔啱？

好治癒

係我就揾冰水serve佢啦，冇咁大罪之餘又過到癮

照咁睇
講到自己喺現場咁

喺大陸做得waitress都係極低下層
條女睇個款有啲錢
個waitress仲要咁俾佢欺侮，忍耐係有極限既

你都on9
一個人比人侮辱 比人wechat投訴 隨時無左份工既壓力
點解要個侍應有咁既懲罰？
而家得物理上既野先叫慘？

個侍應分分鐘冇左分工餓死全家

支那雞 不意外

爽

冇乜野好輸既人先會咁顛，不過好彩好多香港人覺得自己有野可輸，但佢地心態又係咁扭曲。

支那人就係咁蠻不講理，以為俾撚左錢就大晒，等下都唔得

坐幾碌後又係一條好漢

但係條女咁就一世

蠢撚到
你係香港咁做都驚俾人加料啦

咁撚串,抵淋

打個J落d湯度幫佢加湯咪算，搞到要坐監

好波 俾人淋到半生熟 依個係非常恰當嘅懲罰

香港唔會發生咁既case
根本係侍應主動問你加唔加湯

而且就算要投訴
點都係離開咗間舖才做嘢！

即時可以被人覆桌
on9都爆

大陸婆果種閪態度真係世界級難頂

對眼有打格仔㗎

服務員訪問

八成滿都催人加水 抵啦

個客有問題，就懲罰自己嘅子孫？

巴打平時打完J d子孫點處理？
會火化定土葬？

香港啲閪客咪一鳩樣
個個以為自己買野就大鳩曬
買果少少野又r贈品又r折

烚熟狗頭

大快人心，條女而家應該後悔到仆街
人地忙完就加湯啦，搞咁多野

哎呀照段文字咁睇呀，咩都要講咁白係咪膠到咁呀巴

據了解，林女事發時要求服務生加湯，但服務生正在忙，林女卻毫不客氣的喊：「那個誰，趕快過來加點湯，湯乾了怎麼吃？」。服務生則淡淡回應：「鍋裡不是還有水，忙完就去給你加湯」。

林女聽到服務生的回應很不滿，且覺得加湯速度太慢，便生氣表示要向經理投訴。服務生則不高興的說：「不要把你的壞情緒帶到我的工作中」，林女便沒向經理投訴。

服務生原以為沒事了，但過沒多久卻被經理叫過去告知，林女已投訴到微博，服務生便生氣對林女：「我有什麼做錯的地方你可以告訴我，為什麼在微博上投訴，能不能把微博刪掉？」。

淨係呢幾句回應已經知佢唔適合做侍應
莫講話香港部份大支野侍應會屌返客
強國都咁答真係即炒 (有規模食肆黎計)

比客屌幾句就走去淋人滾水<-極度反社會行為
可能見到刀就擸埋去割喉添
腦海入面根本就冇道德規範
換係其他地方 例如行街有碰撞 佢應該會即刻擸把刀隊死對方為止

呢種人真係只適合係第三世界奴役佢
咁既社會炸彈 比佢行入社區都驚撚左佢
隨時睇你唔順眼擸野隊撚死你

就算今次唔出事 久而久之就演變成屌佢兩句 佢走去殺人冚家既程度

中國賤種從來唔可以用言語解決問題
只有拳頭先可以解決中國賤種問題

一時寸柒柒
一世後悔

連燈神探 睇新聞睇到實況

加湯啊屌你

條女個樣

只可以話冇得怨人 怪就怪自己把口咁撚臭

將來落地獄被火煮
想加湯一樣無得加！

你以為自己係邊個，係到扮哂大愛，唸住可以憑自己感化世界？

激嬲人仲同人講理性

班殘雞港女可以引以為鑑

西客抵撚死

個侍應情緒係有問題，大陸人低下層好多都衝動靠本能，原因係缺乏適當教育（不論家庭定學校，所以先叫巨嬰國），但大陸既制度係網上有紀錄就會成為人生污點，冇左份工甚至可能被同行、同區人標籤

正如人所講，冇野輸，就拉多個落地獄

根本兩條友都有問題
狗咬狗

真性情
好過啲日本人屈埋屈埋自殺

個膚嗚員咪痴線囉，同d 淘寶有負評就斬人無分別

中國人真係世上最仆街最衰既人種

個服務生都幾仆街
但我個心又幾舒服

兩個都抵死

見到咁多正評...

連登仔...

係唔應該淋水
但你遇著個癲嘅

二十二個月，兩年都唔洗～

惡人自有惡人磨

總之道理岩都好 都唔該走左至投訴

低L死

又係佢話要加湯 成盆99度一野比佢

第三世界？

咪一早係到囉

點睇都應該值得慶賀
支那人俾人投訴
支那人淥到人半生熟
支那人要坐監
支那婆串嘴俾人毀容

兩隻支那賤種罪有應得 抵死

爽 條片loop左幾次

而家幫你加湯囉

條女on9姐
日子過多好得濟
唔記得自己係中國
更家唔記得對面果個唔係讀飽書既斯文人
有恃無恐
家下山求仁得仁囉

其實大陸全部顧客都係咁，因為你講野細聲d都冇人彩你！

而家服務業質素好左好多，唔使靠惡，不過其他方面都要，大家都習慣左鬥大聲！

無咩出奇
做人互相尊重係基本
香港好多人慣咗做西客
亂屌服務業搵着數
以為人人為咗份工都要卑躬屈膝任你屌
但你睇返世上有好多地方唔係咁
呢件事就係例證
你出口屌得人、出手搞得人
就預咗會俾人報復
條友熱水淋人當然係激得滯
但啲西客有無反省過自己係咪太西？
係咪人哋做服務員就係狗可以任你屌？
成件事條女唔係態度咁差
會唔會搞到咁？
西客自有西人磨

要搞個客唔洗玩加料都有大把方法

把口衰唔係問題 問題係條女放佢上微博批鬥 啲支耶人痴撚線架 見你係微博咁畀人寫 仲會唔會有人請你 所以淋佢係絕對無問題

支那人無一個是無辜的

佢態度差，唔反醒=拎熱水淋佢？

香港應該好快發生 咁多支那侍應 再配埋港女

仲要無咩出奇，到底你係咪住香港？

唔好彩遇到個痴線既
激親佢 佢發瘋 就係咁簡單

唔好再用道德審判啦
當瘋人發現案處理

由道德層面去講
用熱水淋人當然係唔啱
問題係呢件事係咪飛來橫禍？
條女係咪無辜？
明顯唔係
條女係促使件事發生嘅推手嚟
結果你都見到
條仔要付出代價
無咗份工兼要坐監
佢已經為自己行為負責咗
我亦覺得無咩好替佢辯護
咁條女值唔值得同情
我會直接答你唔值得
自己種落嘅因
個果當然要自己受返

你就係咪真係住香港
獅子山精神
斷人財路如殺人父母啊

同意
呢個世界係好多人無法壓抑自己情緒
既然你(個客)唔壓抑自己情緒亂屌人
咁你今次唔好彩遇返個壓抑唔到自己情緒的WAITER
咁咪奶野囉

啱呀

個閪女人 咪又係（無法壓抑自己情緒）去亂屌人

喺大國好撚出奇呀?
靚女(整容雞)就有特權?
唔拎刀割頸放你血都執撚到啦
咁撚天真 唔好返中國呀 實出事

同佢同檯既唔係去睇條女傷勢同幫佢急救而係去打柒個侍應

臭雞大戰侍應仔

我係香港土生土長
所以更加覺得香港好多人慣咗玩階級歧視
唔識尊重人
我係客
你係做服務業
我就有權屌你老母全家都仲要你向我跪地道歉兼送禮賠罪
唔識尊重人
自然有機會俾人報復
人同人之間嘅關係本來就係咁簡單直接
只係好多人慣咗覺得「人哋低級過我，無自己咁有錢，咁我當佢係狗咁侮辱佢都要硬食，佢窮同社會階層低就應該受到侮辱，唔可以反抗」
我哋生活嚮階級社會
慢慢忘記咗人人都需要尊嚴
你去得盡唔俾生路人行
你覺得人哋就會乖乖就範
會唔會太天真？

人地同你攬炒
贏道理 但係輸左下半世 冇左靚樣
值得咩？

你覺得熱水淋咁野蠻好啱？

無野可以再輸既人真係可以好恐怖
個客都弱智

所以用熱水淋？

成班偉論spin到去階級鬥爭

鬥爭手段都唔係咁不相稱呀，仲話咩唔奇，講到日日有人俾人熱水淋咁

爽呀

其實你不斷針住呢句為乜？
我覺得用熱水淋也好
用刀直接插死條女也好
攞煙灰缸扑佢後腦也好
我個判斷都係一樣
條仔：應該要俾人拉，要為傷害人呢件事負責，更加應該要重判。
條女：二個字，抵死。

都冇人話個後生仔做得岩
做咩姐你？

對稱
絶對對稱
不對稱既部份
就由“法律”去填補啦
依法治國麻

其實你不斷針住呢句為乜？
我覺得用熱水淋也好
用刀直接插死條女也好
攞煙灰缸扑佢後腦也好
我個判斷都係一樣
條仔：應該要俾人拉，要為傷害人呢件事負責，更加應該要重判。
條女：兩個字，抵死。

重點就係「唔駛用熱水淋呀？」，當然針住

即係你覺得做錯事，罰打兩拳同插兩刀都一樣？

無錯啊,個WAITER犯法自然有法律制裁
但係制裁之前受傷害既係唔尊重別人果位西客
呢D就係抵撚死

香港超多西客

點會拎熱水淋係抵死
話咩西客唔尊重嘅只係EQ低嘅藉口
人地口來，你口往，冇事喎
一開始唔處理問題搞到俾人po上網
怪得邊個？

幫襯個幾百蚊當自己大撚哂咁
真係抵死,下半世玩完,慢慢慚悔人生

雙嬴啦
一隻支那狗坐硬監 成世玩撚完一半
一隻支那狗毀容 成世玩撚完
簡直係雙嬴

同埋要淋都淋間公司因乜事為個西客炒自己

返工一定遇西客，問題係公司攬晒個客定攬自己

屌3年前新聞攞返出黎講

你都ON9
人地唔係特登唔同你加, 係忙緊
你係客就唔撚洗體諒人地?
一個WAITER可能對好多台客
三頭六臂呀?
打份工咋屌你老母

仲要篇文淨寫個客態度唔寫個侍應

有時d侍應自己忙，回應態度都唔係好

我咪答咗你囉
就算用更暴烈嘅方法去對付條女
我都覺得條女係抵死

其實我又唔見有人撐條仔
或者覺得佢唔應該坐監
上面嘅留言都覺得佢俾人拉好合理
多人讚好只係覺得條女抵死

落湯雞

所以抵俾人用熱水淋？

快d多謝以前你得罪嘅人無用熱水淋你

直接加落個口度

無人話淋熱水傷害別人係正確
不過每個人都要承擔自己做的事
可能你行出開隨機屌人老母
100個人有99個當你癡線唔理你
但你唔好彩遇著一個癡線,斬開你十碌
咁我咪話你抵撚死囉

洗唔洗我再畫公仔畫出腸D你先明?

連登仔成日話要法治唔夠人治

一到窮人新聞就撐法律以外方法解決，根本崇尚人治

CLS

咁你覺得呢單case要報復要點做先公道？

幫個waiter既賤種

應該返工都係做d低賤廉價勞動力

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

服務生再次懇求，林女依然一臉不屑：「你他媽誰啊！刪不刪是我的事。」。

有乜好報復？我有咩損失？返工實撞西客，諗下自己第一句答人唔得閒係咪答得唔friendly

我自己無乜得罪人
去親餐廳對侍應都唔該前唔該後
就算人哋太忙落漏我張單
甚至落錯單
我都唔會投訴或者扯火
如果你擔心自己去餐廳會俾人淋熱水
咁你應該反省下你平時點對待做服務業嘅人

你都假設左個WAITER唔FRIENDLY
覺得個客屌人無問題

又唔見香港人係咁
之前唔係有人話香港人態度差過支那既咩
個班人去曬邊

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

夠可以寫服務生再次催促，林女卻認為社交文章應該由自己撰寫。

林女d港女對白寫足，侍應就無對白

仲要唔知係咪得罪完人先笠水求del

其實你明唔明法治係乜？
呢單嘢同法治毫無關係
唔識都搜尋下維基啦：
法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態。

得啦得啦 睇到啦 唔洗post 完又再post 紅色大字
要存在感咋嘛 拿 俾你啦 接實啦小朋友

唔係假設，我不嬲教d員工tum客，個客心情唔好入嚟食嘢西態度，target係發擺，唔係侍應

有件低學歷廉價勞動力下賤工作柒頭回post

Good job

咁可能你經驗唔夠，大把客你好好態度佢都可以癡撚線對住你

報警交俾警察同官搞囉，做咩自己判個客要罰熱水淋？

點解撐淋熱水就係人治
最後坐監咪即係尊重法治
唔尊重條女上綱上線講到係唔尊重法治
知係咩人啦

的確大把，咁都無法，打開門做生意預咗有麻煩人行入門口，出嚟打工預咗坐底嗰個係西客，你想人人對你有禮貌就唔好出嚟打工做生意

階級觀念

職業不分貴賤，請尊重

即係我睇你唔順眼插你一刀然後自首=法治社會好處？法治社會大家係有契約，由得食人族食人，食完拉佢坐監=法治？

在商言商梗係咁講
但對人有禮 尊重 係作為人類，生存於文明社會應該學習的事

係，所以可以影返個客，放個客上微博，唔需要淋熱水

你都講係打工啦
唔講加唔加水
淨係睇佢對答已經寸柒柒
點解對答柒，俾經理屌就唔抵死
西客俾人淋就抵死

就係因為有禮有尊重係個基礎，所以你無禮無尊重我都唔會郁手郁腳打你

我完全唔覺得個客啱

但你拖人數都係打一身同淋紅油，得罪你乜嘢要淋熱水？

邊個話佢俾經理屌唔抵死
但個客去到咁盡 唔好彩遇著個癡線的Waiter 只可以講係有因就有果

篇嘢寫到咁煽情，好似個記者坐係隔離同個客一齊食咁

樓上已經見到幾件啦

我無話淋熱水係啱，不過覺得個客抵死而已
正常人當然唔會咁樣去傷害別人，不過個客唔好彩遇著個癡線waiter 只可說係自己招來橫禍

職業無分貴賤？

弱智

做醫生點解個收入係waiter既十倍以上？

點解ive仔唔夠資格做醫生只可以做體力勞動工？

白痴仔做你既奴隸啦

所以係癲佬事件，唔係乜嘢大快人心，無乜值得吹奏

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )
又block 一件弱智，小朋友放聖誕假特別多on9 上連登

唔好講咁白，佢哋唔想俾人知自己扮訓

你做waiter好撚辛苦？

有無反省過點解你要做wait？

你蠢呀柒頭

你讀唔成書呀

要你做低賤工作一生手停口停

係對你呢d低賤人種既懲罰呀

貴賤唔係講緊人工喎
你試下成間醫院得醫生無清潔工

屈sir又想撩人鬥捐錢

無吹奏
不過成件事講出一個道理就係，做事唔好去咁盡，否則自己惹禍，受傷的最後都係自己

我唔識判罰乜，但如果換做車幾巴我應該都大快人心，淋熱水燒傷死得人，大快人心唔落

唔夠人講就block啦

成返去面對現實做你個waiter啦賤種

唔講人工講乜？

清潔工會得人尊重？

憑乜野要得人尊重？

低賤就低賤啦

個個都扮有道德

根本無人會真心尊重d下賤階層

個身出煙
條片都成年前, 等我仲記錯好耐之前又有單好似既事

條女唔係無禮貌 係黑心 人地求佢佢仲要唔放過人 個侍應諗埋一邊都好合理
抵死啦咁就成世 黑心既人係無好下場 毀成咁係我就死咗佢算

痴撚線走去傷人都有
你話唔覺意做咗好耐好撚攰左腳kick右腳成個人連盆向前飛就無心道個歉就算啦

做得好

條女都唔醒，返屋企慢慢微博投訴嘛

好恐怖
咁就一世

佢老母唔知有冇後悔縮左隻手

仲好意思話大把方法
That’s why 成日話做得廚房樓面呢啲職業都零舍低賤就係咁解
淨係識喺人背後做埋啲偷雞摸狗小動作
寧願嘥時間諗點玩啲客都唔諗吓點改善自己嘅服務態度
真係唔好怪點解打呢啲工俾人睇唔起

拍難檔仲有咩方法講嚟聽吓
利申:
成日投訴
不過通常臨埋單先出聲同直接叫經理過嚟
順便搲吓折頭or免加一
得閒啲就再舉封英文email上寫字樓直接揾CS小
通常咁又有兩張coupon送吓
唔會似條女咁蠢
未食完就爆鳩人

個服務生到最後 點

千其唔好係街到同連登仔嘈 好容易比人淋強水油熱水

當你見過人比人毀容 唔會咁易講得出呢d野
佢地直頭連睇野都睇唔到

ps: 醫院burn unit 見過

2碌都唔洗換條女個樣

連登仔網上兇狠現實碌撚

人民英雄

我唔係支持任何一邊，不過我嘗試解釋清楚

支持個客既人係講緊...
個客咁樣玩個waiter係無犯法
而個waiter覺得，唔淋熱水既話，法律無辦法治佢，無辦法 "贏"，所以佢做左

幫個waiter，潛意識即係支持佢係法律外私刑解決

退一萬步就算係個侍應唔啱
人地都低聲下氣求你
你都拎曬彩咪算囉
而家人地用22個月歲月換你一世既樣

共享做支那賤畜嘅榮譽

算啦 好多都係小朋友 太認真、真係輸了 郁d就出去殺人傷人打人
一陣就錯手殺左人 坐一世監 到時就後悔到仆街

咁你下次記住咁做比人淋唔好怪人

殺還殺，殺抆你插蘇唔比你打機既老母好啦
唔好殺出面d好人

正咩撚野妹呀

睇到好撚爽

爽撚到！！！

正?睇過?邊撚到正?

再整過姐 唔緊要

邊有人夠膽埋你身丫
你咁大份一拳一個啦

原來你呢d港豬鍾意返工俾老細屌
又或者你係老細專屌下屬嘅垃圾
希望有一日你同個女事主一樣啦
祝你身體健康

加句唔該真係會死

俾少少錢就當自己係大爺

從來唔會西d俾野你食既人面

是常識吧⋯⋯

連登真係太多小朋友
平時老豆老母幫你sa左冧咋

你以為自己好醒，投訴上面以為下面唔知，有咁既可能，但唔好以為間間都係咁，好多間大家由寫字樓到分鋪都係自己人，同埋你成日投訴個名應該響哂朵。

另外，你話人低賤目的都係想靠把口令到呢種另類對仆街消失，透過唱衰呢種行為想令你到處r著數的行為暢通無阻，冇後顧之憂。睇黎巴打食左好多好野落肚都唔知

似係跣腳
先係仆落張枱
再之後跣到仆落地
個細佬係慘嘅

唔係幫個Waiter , 係認為每個人都要為自己行為負責
無論網上輿論幫邊個都好
改變唔到條女自己已經受傷的事實
尊重別人 係一種"預防勝於治療"的概念
(隨機殺人 恐怖襲擊 意外另計）

做得好
做乜要比人鬧唔報復得？
因為怕犯法？
咁鬧人又唔立法坐監

無影響？

做人最起碼識保護自己

特登入籠撩隻獅子？
俾人咬左隻手仲懶隻獅子冇啦啦發爛？
你on9架？

唔關咩法治人治

個人覺得喺蚑那真係淋鳩佢就啱㗎啦
人治社會私刑永遠是正確的

做人留一線.. 因果報應.

抵死 侍應做得好

凡事留一線，他日好相見

抵撚死，淋滾水益左你！

又係度偷換概念
個侍應無坐監咩？
咁者係以後犯法唔洗坐就叫法治？

痴撚線侍應，冇乜野都係唔好去大陸

完全同意
大陸呢d鬼國，冇民主冇法治冇道德，咩都會發生
其實唔值得我哋咁樣喺度，討論到面紅耳熱....

人地出口你咪出返口囉，依家毀容吖大佬

人地已經求你. 你重要打爛人個飯碗, 阻人搵食 ,
尤如殺人父母

我想講另外一點

就算係支持私下解決，喺西方就會叫佢出去隻揪，喺地獄鬼國先會喺人背後暗算

就咁已經睇到文明的差距

根本腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人

好撚爽
俾果一百幾十當人地係狗
抵撚死

唔好呃自己啦

就算一樣辛苦

大家係唔係一樣人工？

重有果到係大陸.
鬧交好快出手 打人. 做實事.
睇醫生, 唔啱聽. 等得耐, 都要打鳩到個醫生入廠.

唔似香港文化. 鬧半粒鐘都重未出手, 得個嘈.
成班人圍住.. 拖拖拉拉.唔好拉住我啦.
..得把口. ..重未開波.

同個女人隻揪？

最好多d 呢d case, 等d 西人知驚

On9,西方一樣多篤背脊

咁當然有，但係西方係屬於冇honor嘅行為，贏得唔光彩
但係喺中國就好似冇呢個概念

即係罪案率高企，治安混亂，然後人人有監坐=你理想中嘅法治社會？

真係兜頭淋

去食飯屌待應2句，同去俾獅子籠比
如果呢個post啲人唔係做服務業，我就真心對香港覺得驚
到底性格有幾低賤嘅人，先覺得串兩句俾人淋叫抵死，當人同螞蟻一樣可以隨便傷害
行步路都要小心唔好撞到人，隨時俾人砍
所以，做人一定要做聖人，每時每刻都唔好有脾氣，唔係死咗都係抵死
呢個新聞，我只係見到人無底線，成個社會都唔安全，大陸同大陸人好係永生不接觸

仲有，依家係講緊有衝突唔係訴諸法律同秩序，走去吹奏私刑，咁樣係活係法治地方嘅人嘅素質？

有人得罪你，你捅佢兩刀，然後自首去坐監=好文明？

Cd rom 都忍唔住劉名正皮

出得黎行 都知飲食業不能得罪架啦

根本唔係講緊個侍應應唔應該

咁個侍應仔點做先好？
大陸就係無質素無秩序先會出現呢d新聞嫁啦

素咩質啊你

心涼
狗咬狗骨

兩邊都慘
But兩邊都抵死
一個西服務態度+淋人水要去坐+冇左份工
一個當自己客大哂比人淋
我覺得條女慘d 罰得太重
個男就罰得正常

返去查咗字典素質係幾時用先

去到咁盡？
用口講有幾盡？
Po上網有幾盡？
盡得過淋熱水？
咩叫抵死，等價就叫抵
Po上網好明顯同淋熱水唔等價囉

一開始比D尊重人,對人有D禮貌就唔洗比人淋啦

我唔支持雙方既做法
但在我個人角度黎講, 條女抵死 我亦覺得好爽
我相信冇矛盾

有做過服務業都知香港人都係咁閪

係唔多一樣
po上網搞到人地無左份工都無法律制裁
條女罰少左依樣囉

淋完有無即刻叫飯腳影相呃 like

你真係戇撚鳩架喎
舉個例子 你老板間唔中大大力屌鳩你
你會唔會報復？ 淋佢鏹水先？
會既代表你同條柒頭都係同一類人

係社會上周不時遇到呢D人/事
自己選擇以惡性手段(真係人身攻擊)去反擊係你本人思想有問題

個個老細都屌下屬 咁咪個個下屬都合理報復？
唔係你屌我就我屌你架啦
文明人點會咁過激 口交下咪算

有呢D報復思維真係好撚恐怖
遲早有一日路過望左佢兩眼就比佢拎刀劏開十碌八碌

請問隻雞犯咩法

雖然毀左容
但係有優等基因
應該大把人願意埋單

好明顯你係正宗仆街來，所以唔洗同你呢D講咁多

R折個句笑撚左

支持政府大量引入內地專才

兩隻支那人係咁嫁啦

唔怪之得以前唔比女人出門啦
其實以前啲人都預計到會變成咁

真係阻人搵食由如殺人父母

做垃圾都要唱通街

大陸人真心勇武

抵撚死啦

雞湯

好似百佳惠康嗰啲撞凹咗既特價貨咁
不過你肯定佢真係有優質基因

連登仔真係on9架wo

係咁話個侍應唔啱，你話個侍應無緣無故咁樣淋佢就有問題啫
依家係條女串人在先，點解講到條女串人就唔洗付出代價，個侍應就合理俾人串都唔可以報復咁。

係野蠻既國度
只有暴力先可以執行公義 (好似係)

咁都唔叫法治？
動私刑就負上法律責任唔叫法治？
算啦
同支那人講法治講一世都唔會明

咁先2年,抵玩啦,條女慘過死

屌你真係唔明法治點解

我同班朋友去大陸邊度玩都好。叫服務員都好有禮貌。 對方都好客。 有時叫好耐都唔黎 或者應你一句但好耐都唔黎係主要因為太忙。

雖然好誇張
但個西客真係抵撚死
狗眼看人低

有邊條法例係可以告到個女人串人？
報警分分鐘俾人屌佢浪費警力

但咁就算？會撐個支那女人果d肯定好撚口臭，成日串鳩人又覺得法律冇佢辦法

講到淋人嗰個冇犯法咁

中學通識都已經教左咩叫法治
早幾年佔中又係日日講
懷疑條友唔上堂/唔睇新聞
更有可能係仲讀緊小學初中
咩叫人治法治都未搞清楚就屌

不過真心講句，遇著呢d癲佬真係好撚恐怖，一有少少唔妥即刻攞把刀狂插死你都得。呢d人好易暴怒，做野唔會唸後果，佢地心唸最多咪攪炒，都要毁壞其他人既人生

所以香港真係好安全，最多鍵盤戰士，個個都淆底，鬧交變到隻抽既都已經少數
呢個情況，其實有好有唔好啦....

睇個post覺得好低死，睇完條片覺得好慘

冇估錯國家終於

好撚正

抵撚死啦 西客遇著痴線佬
雖然淋水個個係唔岩 但人地個下比人激到無曬理性痴左線就係痴左線
淋完你坐兩年 都冇
自己就咩住呢個樣一世
怪既就要怪自己亂咁鬧人亂咁辣著人
終於辣著個痴線既

生滾蝗蟲窩

懲罰呢d野唔係我地決定既，係條女決定既，如果一開始正正常常唔係咁臭串，點會比人淋滾水。睇條片個服務員淋完滾水仲打左佢一身，把口賤到搞到人地失晒理智，根本就罪有應得

加左湯啦
係你塊面度
禍從口出

抵死 以為自己大爺呀

加不加是我的事

兩邊都應該差唔多
大陸人冇文化 冇禮貌
個員工態度都一定唔好得好邊

兩邊都抵撚死

咁就一世

條仔

兩個都唔啱 一個太串 一個太衝動
條女喝狗咁 待應都唔叫 嗌「那個誰」平時去其他餐廳一直無事
而待應可能脾氣差 或者平時積晒啲壓力 又冇去發洩
但咁啱條女正呢種待應 就即刻做鳩你

正

點整都去唔番以前咁啦

連登真係好多痴線佬
俾人淋熱水仲覺得冇問題好爽
態度差極都唔應該咁做啦
下次你態度差我拎把刀捅死你又啱咩

雖然條女串柒柒唔代表要比人毀容，但有時就要呢啲極端例子去警惕世人，咪撚咁串，到頭來奶野係自己，好似之前香港元朗條女串mk仔，比一堆人圍打咗幾耐，有必要打咁耐嗎？冇，但係佢自己攞黎

大陸係咁叫

感覺個侍應係做左好多連登仔唔敢做既事，所以咁多正評
比著係連登仔最多上網開post講

冇人叫你態度差，仲要人地唔係即係黎料，起碼解釋左2,3 次都仲要追住人唔放，呢d叫做抵死。

如果件事發生在香港會點？

有圖慎入

態度差本身就係唔應該
你講到攞刀捅人先係唔啱
咪就係你呢d撚樣淨係睇住本法律書做人
香港咪咁多人閪口閪面 態度差囉
叻豬ma
唔犯法咪乜都做得囉 驚乜q
睇到呢D無修養既人俾D犯法既人制裁
有修養既人緊係開心都黎唔切
唔開心既只係一D無修養會做同樣事既人
因為佢地驚會發生係自己身上

講緊個反擊方法太極端呀
又扯到去有冇修養
下次帶定枝漒水出街一遇到閪人就淋鳩人好冇呀？

講得好好

係到大大聲屌人淋熱水,扮撚哂正義其實背後個個都係閪人

冇修養冇禮貌既垃圾,驚有一日發生係佢地身上

個腦正常嘅人個制裁方法都唔係咁樣
當然支那人咁做我就唔覺得出奇
不過算啦講極都唔明我就唔嘥氣

睇到呢D新聞就係爽

好撚可悲
駁唔到就話人係閪人嘅一份子

呢個網多幾張圖，條片忍唔住睇完又睇

出去食嘢 最蠢係得罪啲waiter 冧水有啲過火 加料咪算囉 搞到自己坐監

你講得岩佢反擊方法太極端
但你控制唔到 所以出街對人唔好咁串
你令人唔開心人地係會反擊 至於用咩方法反擊唔到你控制

哎又少隻雞

你都識講極端
全世界都係咁做?
閪人多定做呢個反擊方法既人多?
其實你無做過同樣既事
真係唔駛咁驚青
你識可憐身體受損既人
但就唔識可憐精神受損既人?
依家係閪先俾人淋
定淋完先俾人閪呀
唔好讀死法律書得唔得

我呢啲毒撚點會敢串人
不過見到成班人話好爽咁覺得好恐佈
點解毀人容會係一個好好嘅反擊方法

成班都係做服務行業咪身同感受

朱男也表示相當後悔，認為自己雖然生氣，但做得太過火，也表示願意接受法律制裁，最後法院鑑於朱男犯行時未滿18歲，且有自首情節，判他有期徒刑1年10個月。

點先算係好GA反擊方法 同佢對罵
上面都有人講左 個侍應係離鄉背井出去搵食 比佢咁搞覺得自己會無左份工
無後路又受氣唔拎刀斬人算係咁

蝗蟲有靚女？你身份認證都幾撚低微，去奶共啦你

22 個月毀人一生

正喎 咁都係判23個月 益晒條友

淋到咁傷都係坐2年唔駛 賺晒啦。咩氣都gur晒

支那狗自相殘殺，好

有事情A(串人）先會有事情B(淋水）

d生蕃就淨係識話事情B係唔啱，又或者講就算有A先都唔洗做到B

呢d撚樣唔係當時人梗係企係道理高地懶輕鬆咁講，如果呢個世界強姦犯係法例告佢唔入，你班生蕃屋企人俾人姦，你係咪忍氣吞聲呀？
雖然言語上攻擊人同強姦個嚴重性冇得拉埋一齊比較，因為心智健全既人都識分，但有d人你唔知人地經歷左d咩，同樣一句「屌你老母」對於一個缺乏母愛既孤兒黎講，可能等同一個正常人既屋企人俾人姦咁嚴重。

即刻精神哂

如果人人動私刑？要法律？

淋得好

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態[1]。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

人要守法，佢依家唔守法去動私刑，係違法，依part法你老母咩？你可以話處罰違法者係法治之一，但守法同時都係法治元素。

自己上wiki search rule of law睇，法治唔係等於人人違法然後有法律審就得

呢樣真
中學見過有人對住另一條友講「屌你老母」（兩個係同學嚟，聽唔出有惡意）
另一條友即刻一野推咗佢埋牆話自己單親，講還講唔好講老母

講到人唔應該有自制力，俾人用把口串好大件事咁

出事位真係上左social media
你經理投訴佢地圍內屌仲有得救
出左街有壓力多數炒人

條友見無左份工無野好輸就爆你

那個誰，趕快過來加點湯，湯乾了怎麼吃？
你做慣狗？
覺得俾人叫那個誰好應份？

人係應該有自制力，但自制力唔係無限
你戳中人哋痛處，佢咪發癲，合情合理

江蘇火鍋 經典

五毛話支那無西客

你西人地真係會出手, 西客死晒la.

條女咁能串，抵撚死！！！！

你估全世界人好似香港奴才EQ1000咩.

仲要係D生蕃國家.

屌你老媽你唔好唔自制呀

支那係森林法則, 無法治可言架wor傻西.

有時係做極端d，其他本西既人至會收斂下，太普通根本無人入腦

惡女人就是欠管教，做得好

千祈唔好同格衰既人做朋友，今次好彩個侍應淋得準，如果唔係，一個唔好彩，就係隔離個frd毀容

如果法律保障唔到，私刑好難避免，咪講到法律咁有保障能力至得架，好多野要靠人自己既道德規範去做，條女口臭未必話要毀容咁大懲罰，但容許言語暴力既風氣都唔恰當，人既忍耐力有限，日日遇西客俾人鬧俾人投訴，心理壓力慢慢累積，總有日到爆發點，到時果個客就遭殃，今次係做得過火，但都俾個訊息人，做人把口唔好太臭，個人唔好太西

copy做乜鳩
copy左段野自己都唔撚明
同班共狗話佔中違反破壞有乜分別
死支狗死共狗

個d跟本係支那五毛式守法奴才.

支那立一堆惡法, 一邊提倡佢地個種奴才式守法.

copy完既野
同自己講既野論點一啲關係都無
俾你去考試實離題攞零分

完全認同。依家d人其實真係唔知天高地厚。特別係d巴渣女人。

見親呢張圖一定諗起一套港產片

維他奶救火

Point?

你唔法治包埋守法喳啩？

有reference都唔俾，你話用私刑無問題就得

點解咁多人幫個河南仔講說話 加湯咁小事都咁做 年紀細唔係借口 你話一時衝動既 最多咪即場打柒佢 但唔係喎 係背口淋水再打 唔死都重傷 好陰毒 計我話係殺人未遂

盲撐條女個d建議睇下依條片

我有話可以用私刑???
係你喺度話芋一個人犯法等同整個社會都無法治

呢d唔係叫私刑.

法律上既觀點係 復仇/報復既權利.

特別係法治不完全既地方/國家, 當法律保障唔到公義(當權/有錢人濫用法律/權利去欺壓一般人). 人民絕對可以用以牙還牙方式去追尋功義.

革命推翻政府係其中一種.

自己碌返上去睇我講乜

我係講唔應該吹奏用私刑，咁樣係無法治之舉

唔好扯「無坐監咩」同屈人五毛嚟轉移視線，唔好棟槄草人唔該

連登仔講極唔明
條女係西
但抵唔抵死嘅重點
係講緊「罪不至此」
口角就口角
動武就動武
人屌你老母，你屌返佢老母
咁先係抵呀嘛
本身口角，侍應升級動武還擊
咁點會抵呀？

對女人黎講毀容真係慘過死， 真係咩仇都報哂

條八婆放上微池公審wor, 完全唔係口角咁低lv

又話大陸女人性格好既？

女事主之後係咪可以指名下一個人玩挑戰

第一
睇對白，條侍應本身都寸柒
自己份job都做唔好
閪客唔係要硬食，而係要處理
佢完全冇處理由得問題惡化
俾人放上網公審有咩出奇
連登日日都公審唔少人啦
第二
網上公審影響嘅唔係侍應
係間餐廳同經理
真正問題係經理同侍應之間嘅關係
係連經理都要佢道歉
第三
你講高低Level呀嘛
公審同淋滾水係同一level咩？

就算佢唔係支那妹 都係抵撚死 冇碌熟埋你塊臭閪咪算係咁囉

佢over 左唔代表無報仇。而且條女唔肯和解刪公審，逼人上絕路。（失業）

你咁講條女應該找經理投訴，唔係一邊扮和解，一邊升級件事。

*無權

個人出撚晒煙

有權報仇就唔駛坐監啦
咩叫權呀
佢po唔po上網
刪唔刪微博，就真係有權喇
究竟絕路係自己做唔好造成
定人地唔放過

再講一次
條女有同侍應投訴，唔理
條女話同經理投訴，繼續寸柒
究竟係條女升級
定係因為侍應冇處理過令件事惡化

要升級時件都食完餐飯先升級啦, 等佢冇仇報, 咁傻豬架條女
等行出左門口先同經理講話po左blog喇, 佢都吹你唔脹啦

有埋毀容相睇

mola mola

呢個post發覺香港好多做狗做到入左腦
講態度，食緊六星級酒店啊？

你細心諗下
如果餐廳本身唔重視態度
俾人po微博根本wfc
但事實唔係咁

人地咪同撚左你條臭雞講轉頭同你加囉
投乜閪訴 又唔撚係包場

一野淋落去，抵啦！

一隻手掌拍不響

加成盆湯比你呀

你同連登仔講道理？
話屌就屌架啦 嚴重D 條女比人殺左 連登仔都一樣正評
你頂唔撚順真係唔好上連登 連登就係咁ON9

你講到成件事 條女完全無錯係合理咁
侍應點樣唔理法? 人地都講明忙完就過去幫你加湯
然後條女轉話就話要向經理投訴
係咪覺得要成間餐廳d人serve你一個先岩?
如果佢serve緊其他人又係唔係立即唔理其他客幫你倒湯先?

一個正常嘅人 好聲好氣有禮貌叫人地幫你加湯 聽到人地覆等陣幫你加
會唔會嬲到要搵經理投訴
條女第一句叫人那個誰已經無禮貌 仲要人地唔理其他野立即幫佢加湯
然後又要搵經理投訴 又po上網投訴 你都可以話係個侍應搞到件事惡化

放上微博又點
點解係都要人del
人地講咩又點

條友點都係有問題嫁啦
正常人都係會嬲到打獲佢就算
而且係大陸打人好似係好少事 唔洗點坐監

點解唔係淋滾油

淋嗰下真係爽死

個侍應做得咁明顯，點解唔整污糟地下然後拖地，擺塊小心地滑嘅牌，先再幫條女加湯，當行到過去嗰陣扮地滑失平衡向前成鍋熱水倒落條女身上

片名講到客人慘，得服務員有問題

好治癒
做左我好想做又唔敢做的事

我冇話條女冇錯
我不嬲講緊
佢嘅無禮貌同受到嘅傷害唔對等
絕對唔係抵死

咁你都知道唔對等
就更加唔應該淋熱水啦

你個腦係咪咁簡單
我講緊level對等
唔係copy佢行為呀

一個支那西客遇到個支那傻佬都可以嘈咁耐

其實你知唔知立法嘅目的係乜野

碗湯仲有8成滿
加乜鬼野
話轉頭幫你加又叫處理不恰當？

邊個話八成滿

仲有處理唔到唔係話加唔加水
係講緊應對
咩行業
第一浸根本冇可能100%fulfill到客
點應對唔滿意嘅客先係重點
唉其實都傾唔埋欄
連登仔出黎做過野未架

如果你覺得法治社會=犯錯會拉會審會判，所以任你哋犯啦

你搬出香港啦

西客剋星

你咁巴閉咁你講下你會點應對
空口講白話我都識啦

喂唔係我巴閉
佢係屌客喎
點應對都好過屌客呀嘛？
如果你只係空口講白話先好過佢
我覺得你好可憐囉

我話緊你空口講白話
你咪十足d濕鳩管理層
口講話要點點點應對
叫你比個方法又唔講

無論點報復都唔啱嫁啦，唔通佢咁做所以我可以打佢一鎚冇後果？打一鎚就抵死？根本冇一個標準，唯有事情發生咗由法律黎定，如果一個強姦犯強咗你老母你唔好想殺佢呀，你強返佢老母算喇 或者比你打佢兩鎚當無數

係方法問題咩
正常講句等陣幫你加
都好過果條友啦
「見唔到我做緊野咩」
你要有方法先講得好過呢句？
就算算我衰到唔講野
佢投訴咪做左佢先
佢一路投訴咪又阻住你做野
呢啲Common sense啦
要人俾方法咩？
我叫佢做啲高難度野就空口講白話姐
叫佢正常講野都係空口講白話？
駛唔駛俾埋劇本對白呀？
我係濕鳩管理層
一定炒撚左你呢啲講句野都要人指示嘅濕鳩廢柴

不嬲就係話緊報復唔啱ja ma
我都唔明有乜好拗

佢有講：鍋裡不是還有水，忙完就去給你加湯

剩係講第二句都好啲
第一句先係個濕鳩位
你覺得第一句冇問題？

肯定又係果D傻閪主播
開個台以為自己萬人迷

大快人心，呢D以為自己消費就係大爺機支那人應該得到教訓

你唔鐘意咪自己躝囉 ，要求人仲想扮大牌，否認唔到就要接受嫁啦，又想拎好處又唔想負出代價，你比個待應垃圾得多，道德從來都唔係立法立出來

嚴重傷害他人身體都只喺22個月？

放心 你好安全

下世聽話啲

其實呢，人係有情緒嘅，工作忙，客人串，係會令人越來越燥，我係香港都見唔少，午飯時間，個待應忙到停唔到手，之後硬係有啲人見到都完全無同理心，待應來到，第一句就屌人唔應佢 ，點解唔快手落單食完就走，之後個待應就即刻串返佢，件事幾無謂呢……

哦，收皮啦離地五毛狗

係架
大部分嘅磨擦都係情緒而起架啦
侍應有情緒，就更加應該明白客都有情緒
你講個case梗係無謂啦
你係侍應，你知個客咁撚閪
就更加咪俾佢情緒發大啦
佢發癲你仲撚麻煩
本身問題係加水
你一屌返佢轉頭
個問題已經唔係加水快唔快
而係你屌佢
你點道歉，再加十次水俾佢都冇用

客叫你加水，你忙，冇得控制
連情緒都控制唔到自己
自己攞黎，仲有咩好講

你攪人個飯碗 人攪返你 好合理

話條女抵死果班千其唔好出街同人噪
唔係比人淋漒水都係抵死

同樣係想放上網逼公司炒人
個嚴重程度同香港比係差好遠
大陸人多競爭大 個底花左就會好麻煩

點都好呢d西客點都幫唔落
好多時都係為左啖氣睇你唔順眼就想搞死你
有時經理出面 free 呢樣 free 個樣都唔肯收手
同樣係投訴 正常客投訴只會講幾句
西客就會大條道理同你講呢樣講個樣
仲要諗計搞大佢 影響埋附近檯既人既心情
自私到根本唔係人

斷人衣食尤如殺人父母呀
定係成班新香港人未聽過

個侍應淋完人至多就坐監，坐完就冇事
至於條女呢就毀容，咁就一世
睇下邊個著數d囉
除非佢可以去到水煎包個成就囉
下下咁撚串，10條命都唔夠你玩

「猶如」
唔想做肥絲
但你大大聲話人未聽過但自己寫錯呢下好撚柒

同埋經理有話炒佢咩？
佢淋一淋熱水就坐監斷自己衣食啦
咁係咪猶如殺左自己父母？

爽到射

呢件事係教識你地返大陸唔好亂同人嘈，大陸好多人都痴線佬同係好高壓環境生存緊，好易爆煲。
做人最好有少少同理心，唔洗去到咁串。遲d行信用制度，仲多呢d事。

tag左佢間餐廳，老細 / 出面既人咪會睇到，影響公司以至佢份工

我唔會串返去，先快速望有冇人舉手叫野，再同個串我既客講係咪叫野，無論佢講咩都好，都係走去第二台客處，大叫來緊
你要串我就要你等

咁把口生係人地度
夠大把人係IG post野話D鋪頭
乜都只係比人講下就算
但呢個員工 好似好驚咁...
好似個名一上微博就GG 會遺臭萬年
你feel唔feel到佢個緊張程度....

講左咁多頁邊個啱邊個唔著
支那賤種就點都係抵死架喇
最好捉埋隻服務員去打靶
咁就對世界最好

你有無玩過twitter先?
FB/IG係好難discover到人地係自已個feed講乜，但係微博twitter係比較容易，而且好明顯係個老細有壓力叫佢叫個客delete啦

未...即係好似放上連登咁?
但都唔係大壓力咁到呀?
好似之前某樓上波鞋鋪Sexxnd kxll比人話賣假野同D員工差
老闆都係出黎UP兩句 都未至於緊張到 炒左條友呀?
又咪係大把人狗沖去幫襯
所以呢D平台做到既影響力我覺得有限 最多頭兩日有影響

咁你又錯啦
應該引渡佢落黎去香港餐廳做
整番兩單本地事件
咁香港閪客就自然減少啦

上面個堆好撚煩 係咁爭
明明係講緊大快人心
邊個對邊個錯 根本唔係重點

鬼打鬼 支那沒有一個是無辜的

咁你出街唔好投訴人啦
唔好話d官唔做野
因為你係到斷人衣食啊

其實個服務員態度差先

連登仔點會理性分析
反正話大陸人死就可以攞分
佢地眼中錯在先就殺人都冇問題

(回復你本來嘅真面目啦！)

如果話個女侍應係同一種人，本身都同個客一樣咁閪
咁你會唔會理解到佢個做法

抵唔抵係由個侍應仔判斷吓話
你畀人屌老母同佢畀人屌老母可以係兩種完全唔同嘅感受嚟
倒不如話個侍應覺得條女抵畀人淋滾水先會噉做啦

利伸：唔是支持動用私刑

由當時人判斷
即係呢個世界冇人係唔抵死的

抵到爛
比幾千蚊就冇事, 人地就人世收皮

咪又係雞

都係嗰句
有人同你講屌你老母，你可以一早習慣晒，唔覺得係咩一回事
但同第二條友講屌你老母，佢可能覺得完全無法接受，即刻扯火打鑊你
咁你話喇，唔係由當事人判斷咁係由邊個判斷？

既然你重複講一次
咁我都重複講一次
由當事人判斷果個人抵唔抵打
即係被人打嘅全部都係抵死嘅

人地都好聲好氣轉頭加
屌你老母 唔抵可憐

舒暢

咁靚女，咁就一世！

抵死蟈

抵死

你個logic都唔撚make sense啦on9仔
邊撚度有個地方係所有人守法啊
就算加拿大北歐都一樣有人犯法啦
有人犯法就唔係法治?
咁呢個世界就無一個地方係法治國家
如果你講犯法percentage唔可以去到某個percentage
咁你又點定義啊?
9%犯罪率係法治國家 10%就變左人治?
個犯罪率要定係邊個位又由邊個決定?
法治從來都係側重係政府方面
用人民守法黎決定簡直係笑話 講都講唔通
攬住你個wikipedia過世啦 讀過大學都知道wiki只可參考不可盡信

因為法治社會都有人犯罪，所以鼓吹犯法手段？

咪撚偷換概念啦傻西
我主張係 有人犯法唔等如唔係法治
你問我 你係咪鼓吹犯法手段
讀多兩年書先講野啦

法治同人治既分別係qualitative instead of quantitative
犯法人數多寡從來唔係決定一個法律制度既本身
就好似人類同猩猩既分別係本質既分別
就算有人蠢撚到好似你咁撚蠢
佢都唔會突然變左猩猩
猩猩就算幾撚聰明都唔會變左人類
By the same token 所以法治國家幾多人犯法都唔會變人治
人治國家就算烏托邦咁無人犯法
佢都仲係一個人治國家
明白未阿弱智仔

唔好抛書包住，自己諗吓法治社會吓公民責任係乜，係咪應該濫用私刑？

我唔係話有人犯法所以社會唔法治，而係同一班人話香港係法治社會但又同時吹奏用私刑，根本係矛盾

打夠稻草人啦，我幾時話有人犯法=社會唔法治？

又偷換概念
還手報復=私刑?
連登forum話打得好等於支持私刑?
弱智仔
你問翻大家 罰唔罰個侍應
一樣話好 負翻責任
再講網絡講野有人當真?
時事台日日有人話建國清算5毛啦
日和又話要基因淘汰矮仔窮撚肥婆
現實你搵到邊個講呢d野啊?
一開實名就無人敢講
因為全部都知道純粹鳩up口爽下
出到黎可能個個都係正正經經 粗口都唔講多兩個咁
再講連登=全香港人?
當年連登一面倒撐梁天琦添
最後結果 票數比楊岳橋 周浩鼎拋離3倍都黎
第一連登根本係好少部分人
第二個個都係鳩up下發洩下就算
用連登意見去做proof?
你係咪懵撚左
報紙做調查都要搵人打電話逐個問
如果報紙話根據連登開post正負評調查你都唔撚信啦
上少一陣連登 出去睇下個世界啦低能仔
廢撚事再袋錢入你袋

一字不漏咁quote你既留言
你都唔認你講過
你不如翻去收皮食屎啦

淋熱水報復唔等如私刑，讚好唔等如支持，網路講嘢唔應該當真，要逐個會員問先準

退後咗幾多步？繼續撐返法治精神係犯法無所謂，有法律審就得先啦

真係要掉你呢種垃圾客去活火山，人地打工唔係做你奴才

你都on9,人地由細無受到良好教育先要做呢d奴工，你受過教育又發埋d離地評論

頂

受過教育識就唔駛做奴工啦

一字不漏咁紅色大字qoute到我句「有人犯法=社會唔法治？」未？

唔當對方係人結果得到懲罰，合理
希望你呢d西客以後都咁好彩啦

客對侍應態度衰 = 客唔當侍應係人？

拎熱水淋落去就當對方唔係人啦，你罰人會唔會用熱水淋人？

微博真係奴隸之間最凶狠既禍端嚟

呢個時候竟然冇人叫捐錢？我講我想幫下個侍仔，宜家實俾人炒左仲有監坐一定好慘。大家接濟下人啦。

40萬夠佢再整容啦

啲踩港撚去哂邊

咁有lv就唔駛做呢d低薪下欄野啦！你估幫襯高級餐廳

其實真係傾唔埋欄
個侍應做左20分
我話要做50分先合格
連登仔就撲出黎話
唔通要做100分呀？
九唔撚搭八

再同你講多次

其實真係傾唔埋欄
個侍應做左20分
我話要做50分先合格
連登仔就撲出黎話
唔通要做100分呀？
九唔撚搭八

咁就一世了

咁點解唔做一個有同理心既正常人而去做一個西客？香港人西面多就係因為你呢d自私精太多

你唔駛攻擊我
我唔係西客
我亦冇話條女冇錯
不嬲都講緊
毁容

不嬲都講緊毁容係太嚴重嘅懲罰
西客毁容，多出黎嘅罪責係由侍應坐監去償還
我立場係侍應做好自己，連監都唔應該坐
連登仔話大快人心
其實只係見到西客毁容
梗係啦，坐監嘅又唔係你
食花生梗係大快人心
冇考慮過侍應要負嘅罪責
一味話淋得好呀應該毁佢容啦
自私嘅唔係呢班連登仔咩？

咁咪好，迫d西客反省
社會都無咁多人西面

good result

所以自私嘅咪你呢啲人囉
又唔係你俾人淋
又唔駛你坐監
但又贊成人淋鳩西客喎
坐享其成，社會廢物

結果你地班西客原來一樣無反省
真係祝你呢d西客好運
好彩我無你呢d無品朋友
一個唔好彩淋到自己就

算啦見到你又話我西客就知你程度去到邊
傾傾下無啦啦彈段無厘頭嘅statement
九唔搭八，溝通唔到

唔知大陸情況個啲咪覺得淋人個果唔啱囉，斷人財路，猶如殺人父母，淋水都小事，唔入廚房搵刀吉佢都偷笑。

我撐你！ 連登好多人中文理解能力係偏低

咁多人話侍應過分 但根本無人講得出有咩方法唔過分又比到教訓D西客

一來理解力能
二來思考力低

係你地班西客唔識反省自私自利，唔識乜野易地而處
0同理心，上面大堆人講到公仔畫出腸
話乜野九唔搭八，真係無藥可救

咪係度屌
結果佢地覺得自己無撚有錯

有咩要教訓個客？唔講我以為個客拎熱水淋侍應在先

不料林女不僅沒有刪除微博，還兇惡的回說：「喊你加湯，速度這麼慢，你他媽是誰啊！讓我刪微博就刪微博。」
又玩野投訴又屌人老母咁都無問題?

亂咁投訴有問題，條女俾人炒咗？返過工未？如果侍應咁有道理，但老細因為被亂投訴走去炒侍應，個侍應該去怪個老細喎

明知玩野投訴係唔岩 要人去怪老世唔怪你
好野好野
仲有屌人老母 同放上網又低唔低比人教訓呀

服務業俾人亂投訴要淋佢熱水？

服務業就可以俾人亂投訴?
咁你講唔淋佢熱水 可以點?雖然係過分左

叫得「亂」投訴已經話咗依種投訴唔合理，不嬲就係講淋熱水係過份咗

你問可以點，你想點同個客計較？有必要？份工就係出糧假笑遞食物上去招呼佢，你想開個班房教個客做人？

有出糧唔代表可以比人屌老母 定係你返工比人屌慣老母唔覺得係問題?
比人亂投訴你又話無問題 比人屌老母你又無問題 咁淋熱水都無問題啦
同埋講咁耐都未回到我第一句 根本無人講得出有咩方法唔過分又比到教訓D西客

在情在理各有輸贏，打和啦

講同理心？
你地寧願侍應坐監都要淋個西客
同理心？
我睇唔到

睇唔到
你咩都睇唔到架啦
裝睡的人叫不醒
你迷求神拜佛你成世都好彩囉

答我啦
係咪撐個侍應就算坐監都要教訓西客呀
邊個冇係侍應立場睇呀？
邊個扮睇唔到呀？
監又唔係你坐但去撐個侍應淋滾水
淨係識叫人勇武自己係屋企打keyboard

你up咩柒啊？
你成段野有無中心思想架？
東拉西扯咁你想串人
keyboard fighter 定點架

我一直講緊個topic
唔怪得有人話你地理解力低
你地個腦只處理到非黑即白嘅case

吓？
(係咪撐個侍應就算坐監都要教訓西客呀)
撐同唔撐，個人價値觀
你想係，
情，理，法到問？
問邊樣
合情可唔合理
合理可以唔合法
合法一樣可以唔合情
跟住果啲就全部都係人身攻擊
你表達能力差定人地理解能力差啊

成日問要點處理，西客其實駛乜理？

我就係講緊你地唔合情，唔合理，唔合法
你地話淋熱水淋得好
咁淋完要坐監，撐唔撐？
你地淨係focus西客抵死
對侍應黎講，po上網嚴重定坐監嚴重
我只睇到人話西客抵死
咁侍應要坐監又抵唔抵死？
你地只係想見到個女人俾人淋
根本侍應唔淋人就唔駛坐監
你開宗明義話自己係賤鍾意睇西客仆街
我會buy你
但你講到同理心
就完全唔合理

其實情，理同法
有啲唔一樣既係
法會白字黑字
情理無
5000正評對100負評唔夠
你再諗下情理係邊一方
到到地方都一樣
窮人係最多
得躝命一條既人都係最多
(利申：去到邊到都唔該前唔該後既普通人)
(利申)

有冇情理同正負評多少同完全冇關
尤其係香港呢個反智社會
再尤其係反智社會入面嘅連登仔
你答到我問題先講
唔好用人數黎撻我
撐當事人坐監都要淋熱水發洩嘅人
肯定係不合情不合理

撐又點唔撐又點
又無犯法
咬我食啊

我對人都係唔該前唔該後
見你拎正負評出黎講就再講下
如果你係受過教育嘅人
應該尊重道理，唔係人多
如果你認為人多=道理
仲駛乜讀書？
駛乜獨立思考多角度思考批評思維？
邊一方多人就撐邊一方囉
諗野同鄉下佬冇分別

冇話咬你食呀
我只不過話侍應唔應該淋熱水
就一堆人話我係西客喇
戇鳩係冇犯法呀
你鍾意戇鳩唔俾你戇鳩咩